如果香港有死刑，犯罪率應該會高左

是咪？